[大家一齊黎記住香港新三色] 紅裝修 藍罷買 黃懲罰

紅裝修藍罷買黃懲罰

你今日做咗未

非常清晰